發覺恒管已經取代左以前ive既位置

就係一班讀唔成書既垃圾入恒管
晒4年錢同時間就俾張垃圾cert你
反觀ive依幾年愈搞愈好 起碼冇柒事
展望未來方面
恒管有望同勞教中心一較高下

懷疑樓主係ive仔
利伸ive仔

I大世界第一

on9 hsmc=degree ive=asso or hd

未聽過i大

Ive仔又點
起碼好過痕管仔

解釋下點解

相煎何太急

無法認同更多,至少我識既人讀ive唔似恆管仔下下扮撚晒野當自己讀緊大學,質素愈來愈差 垃圾恆管仔

恒*

I 大仔比較接受現實 唔好成日妄想同八大比黎比去 正，終於有機會吹捧Ive

展望未來方面

i大世界第一

我幫個ive fd做份中文online功課好似做小學功課咁
拎左滿分之後佢話佢班ive同學覺得佢好勁 點可能做到

起碼唔會做柒事，但ive 5成毒撚5成mk
利申 ive仔

唔好鬥黎鬥去

Ive愈做愈好

屌 出到黎做野咪一9樣

Ive仔起碼有自知之明

利伸 ive地底泥

打和啦好冇 i大同恆大都係一樣

讀Ive啲course嘅人起碼踏實，會勤力追gpa,望入返ugc funded degree, 或者出黎做野。

恆大就日日發夢畢業入big4, ibank

普通話拼音嚟架wo 本土香港人唔識都唔出奇
你大陸落嚟架？

痕管都差唔多

Aggar

同中6出黎一鳩樣

做人要安分守己

爭咩啊爭

[size=6]Ive仔全面進場 全住個post打j[/size=6]

鯨大可以一戰

垃圾同垃圾比有意思嗎？

I大聾仔> 恆大

呢樣真

有時真係唔想咁膚淺一碌鳩打晒一船人, 但有時識落真係唔到你唔睇少佢地

我係ive畢業的 現在假假地算是一個老闆 當然也有進修
我是不會請非八大的 另外ive都ok ge

恒管仔淨係識圍爐打飛機

恆大=33222
I大=22222

最緊要識上莊

淫管

On9
Ive大把engine仔衰中英文
都有成18 19分
雖然衰英文唔抵爭

既然大家討論得咁開心，我決定
打和

只可以話連登好多ive 仔

呢個post有得睇ive仔大戰恆大

我就係鍾意i大多過含管

呢到有1個
利申：讀緊三大

小學點都有教普通高拼音啦

衰英文仲學人讀大學

ive仔

蝗語都拎黎自豪既

ive出嚟人工好似仲高

成個post都係ive仔係到圍爐

好心班恒管仔就學下人地樹大啦
摺埋唔出聲咪幾好

自資大學黎講 最撚嘈就係恆大
其次就公大
摺埋唔出聲有樹大同東大

工程科會唔會讀i大快過八大
讀完兩年出黎搵16-17k 夜校讀埋topup
兩件後已經可以升職轉工加薪
呢個時候八大先岩岩fg出黎拎17k準備慢慢邊做邊考牌
ive+topup仔可能已經考緊 /考晒牌同做緊佢上司

大陸仔

IVE有鏗哥

半工讀咁撚易咩師傅
同埋你估讀top up唔洗錢

好多大公司有學費資助

Hd有幾多大公司入
最多咪做main con sub con

識好多ive仔都係極度自卑

THEi number one

樹大同東大都冇學生點出聲

啲公大然畫乜九動畫都話係創作

唔係要立校規國歌法？ 共產黨 位校長

其實半工讀跟上面條路走好睇決心同夠唔夠上進
辛苦捱兩年鬼叫自己入唔到u
如果一句話咁撚易咩就有放棄嘅心
咁其實講黎都無咩意思
半工讀topup份糧比學費
應該無搵雞碎咁多供樓咁辛苦

都係嗰句啦
IVE仔世界第一

其實點為之大公司 上左市嘅con算唔算？

我讀到呀 吹咩

你地班ive毒撚唔抵得我地恒管有咁多女姐